揼揼揼揼揼

晨早流流揼你老母冚家剷咩
食撚屎啦仆街
係咪要我上嚟斬你呀冚家剷

小心樓上係支那癲佬